諗諗下要多謝林鄭，佢令我同啲舊朋友親密返，同同事關係越嚟越friend，亦都識咗好多新朋友同屋企人多咗好多嘢講咗

啲舊死黨(舊同學)打嚟約去一齊上街，屌下政府屌埋啲舊同學做狗，然後成班一齊想當年，回憶湧現，中學回憶，14年雨傘，乜都傾一餐，就算唔上街呢排都會約出嚟食飯吹水，真係雨傘之後都冇試過咁齊人

返到公司，一返工屌政府屌到放工，唔怕冇嘢講，一冇嘢講就屌政府，最近4點鐘就準時睇記者會屌警察，中間仲夾雜傾下自己啲嘢，對同事了解多咗，越嚟越close，放假約埋出街釣下魚

去遊行集會個陣同隔離啲人唔識，但大家一邊行一邊坐一邊屌，仲交換埋tg睇下會唔會再出嚟個陣多個照應，傾傾下tg，仲friend到交換埋電話

屋企人初頭都唔係咁支持啲示威者，仲成日開住tvb個新聞台睇，但小弟我教佢地上fb睇youtube睇返啲持平信息之後佢地做咗變色龍，係咁屌啲警察打學生，屌警黑合作(不過佢地覺得只限元朗，同時覺得警察都係磨心)，結果最尾又係一齊屌鳩政府冇用，雖然黃唔晒，但我覺得都算係好開始，而家仲成日問我電話電腦點用

呢個政府越無用，我地就越團結，同埋我深信就算呢次運動完結，不論結果如何，我地唔會再疏遠返！

btw，我地又約齊人係818見啦

好幸福

巴打就好啦 好想識多d志同道合既人齊上齊落

好幸福
我公司個個當冇事發生，再唔係就話塞鐵搞到佢哋返唔到工
有啲喺外國讀過幾年書就當正自己係外國人，繼續風花雪月飲飲食食唔想理